{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/shilla-stay-ulsan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 울산"
    },
    "text": "蔚山に位置する新羅ステイ蔚山は南区三山路200に位置し、蔚山バスターミナルとロッテ百貨店から約1kmの距離にあります。 ホテルは構内にカフェ、ホテルバー、および 24 時間フロントデスクを備えています。 また、ホテルの全エリアでは無料Wi-Fiをご利用いただけます。 客室は都市の眺めを楽しむことができ、各客室にはエアコン、机、薄型テレビで視聴できるケーブルチャンネル、電気ケトルが備えられています。 また、冷蔵庫、コーヒー/お茶、個人ロッカーも備えています。 室内バスルームにはシャワーブースがあり、バスローブ、スリッパ、洗面用具も無料で提供されます。 ホテルの共用スペースには、ジャズ センターとカンファレンス ルームがあります。 追加料金としてLCDプロジェクター、有線インターネット、フリップチャートを利用することもできます。 また、アイロンかけ、洗濯及びドライクリーニングサービスも有料でご利用いただけます。 朝食は宿泊客の食事計画に従ってホテルのレストランで提供されます。 新羅ステイ蔚山は蔚山空港から約8.7km、蔚山KTX駅から約21kmの距離にあります。 また新羅ステイ蔚山は蔚山中心部から約1.1km距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 レストランではアメリカ料理と韓国料理を楽しむことができ、雰囲気はモダンに作られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイ蔚山はどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ステイ蔚山は南区三山路200に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには蔚山バスターミナルとロッテ百貨店があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェ、ホテルバー、および24時間フロントデスクがあります。また、全エリアで無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、机、薄型テレビ（ケーブルチャンネル視聴可）、電気ケトルが備えられています。また、冷蔵庫、コーヒー/お茶、個人ロッカーもあります。"
        },
        {
            "question": "客室のバスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "客室のバスルームにはシャワーブースがあり、バスローブ、スリッパ、洗面用具が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの共用スペースには何がありますか？",
            "answer": "ホテルの共用スペースにはジャズセンターとカンファレンスルームがあります。追加料金でLCDプロジェクター、有線インターネット、フリップチャートを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルではアイロンかけ、洗濯、ドライクリーニングサービスを有料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はホテル内で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はホテルのレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くに空港や駅はありますか？",
            "answer": "はい、蔚山空港からは約8.7km、蔚山KTX駅からは約21kmの距離にあります。また、蔚山中心部からも約1.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランではどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "ホテルのレストランではアメリカ料理と韓国料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 539
    }
}